少左好多人做文宣同長輩片

手足全部上哂前線
和理非唔該幫幫手
幫手整文宣同長輩片

你今天問候了你的長輩嗎

高汁